好心班低層住戶自覺少少，返工返學時間行樓梯啦！

特別係住一至五樓，小學雞中學雞日日都要行幾層樓返學放學，仲唔止一兩次。

好心班住戶唔係拎重嘢，唔係行動不便，唔係老人家，就行樓梯啦。

升降機啲位一早比中層高層人士企晒，班友一係想迫入嚟，一係就閪面。

仲要部升降機因為班低層住戶而停，大大浪費咗中上層人士嘅時間，

所以好心你哋，如果係住一至二樓，行樓梯啦，可能仲快。

仲有見到一早FULL晒，去到二樓開電梯門，
出面啲人仲要好驚訝滿晒人個下，真係想一巴車落去。

唔係唔行得，係好驚一個人行後樓梯

你唔行到二樓先入？
二樓啲人出，你咪有位入囉

停左 開lift門
一個人都無人既屌你老母
一落到地下,睇住啲仆街係樓梯出口出黎

大家比一樣嘅租金 點解唔可以搭？

連登個個都係業主 得你一個係租租

呢句真
我住40樓搭到5樓都即刻出𨋢行樓梯
搭到地下同廢柴無分別

低層單位平D

但管理費都係一樣呎價

好撚抵屌 搭個lift 都好似柯屎柯到半路卡撚住咁唔暢順

不了 行傷波羅蓋

低層住戶唔會明白的

利申：住三樓

管理費平300蚊考慮下

管理費一樣點撚解要讓你？

利申 住最低層

管理費可以收少d?

以前住嗰度，成日有人一樓都唔行又唔係老人家。

住3樓，日日都係行樓梯

朝早慣左唔飲水 所以無得行後樓梯

驚見到盧sir執死人頭呀？

最撚火滾把仆街㩒完lift行樓梯

行樓梯一推開門響警鐘

然後我落到樓行岀去車站望住班車走撚左

點解係5樓對下 樓主住6樓 ?
自爆: 住Y型公屋6樓 成日15 16好唔好搭lift 多數行去lift口見到兩部lift都係廿幾30樓或者上緊去高層就行樓梯
見到部lift係10幾樓落緊黎就會撳lift

你個屋苑好少lift? 我50幾層樓都未試過落到低層啲住户會入唔到
再講，唔係個個屋苑有得行後樓梯落到lobby

一樓搭lift真係仆街嚟
你等得嚟都行到落去啦

以前住三樓
日日岀去都係行樓不知幾爽

後來搬左住高層
到而家都好唔習慣

平時遇到成部𨋢都滿人
我都會行樓梯
但每行一層都專登出番走廊禁𨋢
等你班高層撚屌咁得戚
慢慢等啦

如果樓豬俾啲心機讀書做到則師既咪唔洗喺度鳩up囉唉 設計到啲𨋢唔停低層

係落到去開門冇人等先嬲

部lift 無1~5樓 平d 樓價 可能work

或者中高層夾錢買起頭5層使用升降機權利

又係呢條乜柒都驚既柒頭

由正負評睇到連登仔高汁嘅人佔大多數
好安慰

我住低層 落樓都一定行樓梯 係度等等等 我行落去廿秒搞掂

但係上樓俾我搭得唔得

一係你就唔好禁lift
禁左就唔好走左去

咁唔鍾意買哂成幢咪無人同你爭囉
無錢買就收皮啦

咪係。我同意樓主呀
利申： 住28 樓，平時要落樓下我都係先行上42樓先禁lift 搭落地下 廢事阻住29-42樓嘅人

吹呀

我住最低我最鐘意禁完lift跟手行樓梯你吹咩

唔係二樓搭上頂樓再搭落去已經算好人

Too

人地唐樓搬野都係3樓先開始計錢

話住二樓行樓梯都話

分高低層lift都好撚慘
廿樓至四十，住廿幾樓個班一定搭唔到 行又仆街落廿層

真係住2/3f 如果趕返工/學 應該都行樓梯多啦 點會浪費時間等

好心有啲自覺，落一層搭另一部啦

有d仆街到撳左lift,之後去行樓梯

最多未差多幾十秒，等等要死咩，坐個lift都要諗咁多，禁左先睇到部部都係高層，肯定就行樓梯啦，唔通係到等呀，咁都要屌，唔見低層啲人屌你地高層的，成日禁曬啲lift上二鳩幾樓

去到一二樓開門個下真係想屌出聲

返工返學時間幾多人搭 呢個幾十秒個個幾十秒就落樓都用幾分鐘 可以走左架車
你地2,3樓呢d可以行樓梯 我地廿幾3十樓個d仲係可以搭lift 落樓

105隻低層狗負評😒😒😒

低層既真係行樓梯仲快
不過有啲lift分左高層咪無你個問題囉

點解你唔自覺少少早少少起身？

要人地放棄自己既權利去就你

載兩轉低層先等於載一轉高層
應該要分高低層lift

睇完之後就算行開樓梯
宜家都禁一禁lift先再去行
免費撚高層冷氣機滴水狗同高空擲物狗

你住高層又唔係冇得搭
人地黑面關你撚事呀？
利申 高層住戶

仲有d高層撚咪撚禁哂2部𨋢得唔得，一個人搭得晒2部？實上到你個層架喎

搭19/f lift啦

智能lift:

我十幾樓日日落樓都係行樓梯

仲好講，明明部lift就我係地下禁上黎先，班高層就遲來先上岸，就到我果層就禁左上去，要我等你班友仔入曬啦，好啦終於落到我果層，又話冇位低層就好心行樓梯，屌根本我就第一個禁lift，成班freeride左半程lift多謝都冇聲啊 ，你班人真係淨係諗自己架炸喎

同一道理
還掂都係1~2 樓停左, 出面有人等
你都知部lift full 左
咁你都搭左幾十層啦
咁你行出黎, 落樓梯
比個位人地入囉, 你都係行兩層咋嘛

其實好睇每棟樓既設計,以前住果度每3層唔同LIFT,但RUSH HR都好迫下,
仲見識過有D樓每層停果D先大鑊,加上部LIFT又細,我敢肯定住果度D低層撚應該入到入唔到迫住行樓梯
好彩而家住果度係低層兩部,高層兩部咁,分流分得好好,唔洗因為載晒高低層D人晒時間同埋唔洗住世界都迫果幾部LIFT,住左幾年爆LIFT既情況5隻手指數得晒